<resources>
    <string name="app_name">LaPoderosaApp2022</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
  <!--Menu-->
  <string name="btn1">🏠   |\n INICIO</string>
  <string name="btn2">📜   |\n HISTORIA</string>
  <string name="btn3">❤    |\n MISIÓN &amp; VISIÓN</string>
  <string name="btn4">📌   |\n SUCURSALES</string>
  <string name="btn5">🔖   |\n CATEGORIAS</string>
  <string name="btn6">⭐    |\n MARCAS</string>
  <string name="btn7">📖   |\n RECETAS</string>

<string name="txtinicio">
  Bienvenida  al público por parte del gerente general Michael Jora Morales.
  \n\nMaecenas mollis nibh pharetra sapien tempus efficitur id porttitor magna. Praesent cursus feugiat lacinia. Vivamus ut velit molestie, tincidunt mauris in, facilisis libero. In congue lorem ante, sed fermentum lectus viverra ut. Vivamus a condimentum ante. Duis in nunc nunc. Proin elementum lobortis est quis faucibus. Suspendisse massa est, ultricies ac convallis vel, cursus vel neque. Donec id pellentesque purus.
  \n\nPhasellus aliquam ultrices sem, vel tempus felis sollicitudin et. Etiam varius dapibus leo. Suspendisse justo libero, auctor vitae massa eget, vehicula consectetur leo. Suspendisse potenti. Nulla lacus metus, finibus ac viverra et, commodo non est. Quisque lobortis auctor egestas. Maecenas eu diam est. Maecenas leo nunc, commodo at lobortis luctus, dictum eleifend massa. Ut auctor tortor sit amet sollicitudin ornare. Nullam sodales sodales quam, sed luctus justo vestibulum blandit. Nullam vel dui id ex suscipit laoreet et porta elit. Pellentesque in lectus eu lacus consectetur sollicitudin.
  \n\nCras at iaculis est, ultrices gravida neque. In at nulla elit. Aliquam finibus mattis consectetur. Pellentesque vel sagittis eros, nec feugiat urna. Quisque sed mauris at sem maximus blandit. Aliquam erat volutpat. Praesent dignissim odio eu ipsum scelerisque sodales. Aenean vestibulum accumsan libero quis congue. Duis et leo scelerisque, fermentum nibh et, sollicitudin justo. Vestibulum molestie sodales fermentum. Vivamus at erat tortor.
  \n\nUt eu fringilla lectus. Proin vestibulum risus sed posuere aliquam. Maecenas mauris arcu, consequat quis vulputate at, vulputate nec ex. Maecenas pulvinar rhoncus magna. Sed sed pellentesque eros, eget scelerisque sapien. Curabitur leo urna, consectetur at nibh in, pharetra maximus arcu. Vivamus nec imperdiet mauris. In in bibendum sapien. Sed laoreet sed libero sit amet molestie. In finibus enim at quam pretium, sed porta enim efficitur. Integer sit amet velit maximus, posuere lorem sit amet, auctor felis. Aliquam imperdiet est lacus, vel aliquam lectus semper vitae. Praesent auctor eu risus ut scelerisque. Maecenas bibendum dictum ipsum, sit amet posuere dolor rutrum vel. Mauris rhoncus, ante egestas pulvinar volutpat, libero ex euismod arcu, ut commodo eros velit et massa. Nunc vestibulum eleifend blandit.
  \n\nDonec tempus commodo erat, ac tristique tellus sodales id. Praesent ac mauris et odio facilisis auctor sit amet ut mi. Quisque quis efficitur nisl. Morbi sem dui, vestibulum sed elit nec, cursus hendrerit mi. Aliquam cursus enim ipsum, et viverra sapien vulputate eget. Aliquam vulputate eu ligula cursus convallis. Cras imperdiet imperdiet odio, a luctus nisl viverra eget. Morbi eget euismod justo. Donec pellentesque nisi ex, et ultrices eros consectetur in. Aenean tincidunt at enim nec hendrerit. Nullam laoreet enim vitae nisl facilisis placerat.

</string>




</resources>
